唔明點解話摩佬同普巴嘈交，兩個明明係握手🤝

0.04秒咪走過去同摸lin佬握手講早晨囉，
之後摸lin佬點佢去同2隊訓練先黑人問號❓之嘛

🤔